連仔，我吾介意每日log in acc

每一日/半日強制log out acc,要重新log in
同埋雙重驗證
太多嗰啲，分化post, 風向post, 失敗post

推比連仔睇